[國際線]要將警暴LINK埋甴近平

係美國/國際眼中
香港係被支共擠壓
係我地眼中
黑警係施暴者
所以係國際線要將佢地LINK埋

South Park?

yes

甴近平

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝 支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

維尼撐腰
所以黑警咁仆街

習曱甴